公司開始炒人啦

世界末日啦

炒你咋下嘛

樓主開心嗎?

炒幾多人. 公司幾多人

我呢刻未 , 但我相信就快

咩類型公司

運輸物流個類啦

加關稅前增加嘅訂單已經食哂?

IT部?

乜都有份, 唔係得 it

之前講過下嚟緊將會小啲生意 , 點知都未到真係好得閒就已經郁手先

聽日就出信炒鳩你